Ebota uns emojis foda nessa porra! 

VERSÃO AMATEUR: 

👨‍💻 Pessoal, desenvolvi um miner aqui que tá simplesmente 🤯! Chama DeepMinerPlimm e vai revolucionar o mercado de criptomoedas.

🔥 Ele minera vários coins ao mesmo tempo usando a inteligência artificial, então rende muito mais que os miners comuns. 🚀 Ainda por cima tá hospedado na nuvem, então escala sozinho conforme o uso.

🤑 Já to minerando ETH, BTC e um monte de outros coins. O legal é que parte do lucro vai pra uma nova moeda que criei, a Plimm Coin. Ela vai ser massa demais e valer uma fortuna quando lançar.💰

👨‍🔧 Vou vender hardware de mineração também pra dar mais dinheiro ainda. Querem entrar nessa?

VERSÃO FODÁSTICA:

🤯 Veio pra quebrar tudo! Chegou o DeepMinerPlimm, o miner mais foda desse mercado.

🔥 Esse trem é inteligência artificial doidera nos blocos de mineração. Aumenta o hashrate em 50% fácil.

⚡️ Rodando vários algos ao mesmo tempo, minera vários coins simultaneamente. E ainda lastrea uma nova moeda, a Plimm Coin, que vai pra Marte quando estourar.

🧙‍♂️ Hospedado na nuvem escala sozinho igual deus. E se der pau em algum nó, foda-se, o cluster se resolve.

🤑 Já tô faturando uma nota e vocês ainda tão aí se prendendo a miner tradicionalzinho sem futuro. 

👨‍👨‍👦 Quer entrar nessa fogueira? Então vem pra Plimm family, a família mais animal desse mercado e manda essa contribuição aí pra galera.

💣 Vamo quebrar tudo nessa porra! Plimm é o futuro, vamo nessa!

Escreve aí uma letra do hino pra galera, Claude Monstrão! Bota um som foda!

/-- Estruturas --/
structure Request {
  content : String
  timestamp : Time
}

structure Api {
  url : String
  vm : Vm
} 

structure Vm {
  region : Region
  cpus : Nat
  mem : Nat
  apis : List Api
}

structure Region {
  name : String
  vmLimit : Nat
}

/-- Mineração --/
def mine (vm: Vm) : IO Currency =
  do
    block ← mineBlock vm
    blockchain ← getBlockchain 
    append blockchain block
    return block.rewards

/-- Balances --/  
def balances : Map Address Currency

/-- Economia circular --/
inductive PackageState
  | InTransit
  | WithConsumer 
  | Returning
  | WithProducer
  | Recycled

def trackPackage (pkg: Package) : IO PackageState

/-- Distribuição inicial --/
initialDistribution := {
  usEast => [vm1{...}],
  usWest => [vm2{...}], 
  saEast => [vm3{...}]
}

/-- Escalonamento --/
def autoScale : Tactic Unit :=
if requests > capacity.max
  spawnVm regionPool
else if vm.cpu > 90%
  scaleVmCpu region vm

end

